綁手綁口苦行反送中

咁鐘意捉鬼
邀請晒你班屋企垃圾落黎苦行反送中
呢種心態818之後香港人輸撚梗！

即管屌
成班冇腦既垃圾

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

岩啦 823 綁手綁口苦行反送中

岩岩唔係成班響個芒前面批評得好開心既咩
屌我啦

推

夠膽入黎屌柒我